好老實講, 多腎/子瑜有得揀一個做gf, 會揀邊個?

多腎 (default): 正評

多腎 (default): 正評

子瑜: 負評

揀子瑜嘅應該都係自己呃自己
正常人都諗到同多腎嘅日子會開心好多

做乜要眲負皮?
想要咪出聲囉

多腎好好多

多腎啦 知道自己唔夠靚名方面都會做好d
要子瑜舊木做乜

子瑜對腳好粗, 我驚扑野時俾佢踼死

除左粗字之外都同意

腎腎GFABLE

周子瑜成6木 唔出聲意為自己好可愛ON99

粗撚到呢

你一定係青頭 有d肉地先正呀

咁都叫粗

雖然我都鐘意腎B多啲
但你睇左呢啲圖反而又覺得子瑜幾正

就連清呢個廿七歲青頭都知肉地腳先正啦

花心 CRY

你...你..你至係青頭...

呵返牙

好得意 有無片睇

定廷

輪都輪唔到你揀啦

性格可能twice最好
但真係完全無女仔feel

有佢打理屋企夠啦

大山婆 同 腎腎應該最好

多賢 多腎 多臂 我全要

定廷 彩瑛

彩瑛正

好㬾啦，子瑜驚戴綠帽

扑到子瑜，死都抵

台灣個大波版子瑜正啲

痴撚線啦條腿粗撚過我
重點係平胸
身為女人 胸又平過人 腿又粗過人
呢啲極品留返俾你

排骨仔好意思講出來

負評

好多人有眼冇珠

咁又唔洗去到排骨咁極端
肉地同象腿都唔識分

睇佢對手幾幼
對腳咁粗 係甲組腳黎

露底了

佢25

Ho ball!!

做乜成日跟住我

咁岩見到你姐

邊個對奶大D?

腎b

山東婆

Why not both

咁多臀 多臂？？

全力G持呢兩條友比娜lin恰直到永遠
四淫+定仔淫腳+西女人=twice精神

you心理變能

Elkie同子瑜，點簡